Como iniciar o projeto

Tenha instalado o npm bower e mongodb

Instalar projeto
1 - Na pasta raiz do projeto execute "npm install"
2 - Entre na pasta client e execute "bower install"

Executar projeto
1 - Na pasta raiz do projeto execute "node server.js"

Jogar
Utilize o Chrome ou o FireFox na ultima versão para melhor desempenho
acesse http://localhost:3000